「不雅色情照片」是「利用移花接木的手法製造」

今年居然無人出post

自己睇唔到就話無人出PO

WOW到仆制